[2019居屋]對唔住，我係on9仔，求各位大佬指點下

對唔住，我知自己衰on9，依家好撚後悔

份白表我唔小心重複交左
我網上交表
第一次交時，master card要send個OTP密碼俾我，但第一次我完左倒數都未收到

完左倒數之後Master話我付款失敗

咁我就填第二次，第二次成功俾錢

但頭先睇返email，有兩封居屋申請確認
信用卡戶口都扣左兩次錢

依家好撚心急
請問咁樣係唔係冇得救

我見佢2018有份表係撤回申請，但2019就冇
諗住聽日打上去問有冇得撤回第一份申請

一陣抽又冇得抽，政府仲要食鳩我500蚊

彩你都有味

冇㗎啦！

等下round啦師兄

88 去申訴專員投訴糟啦

又少一隻鬼爭

今年政府收唔小

下年請早

打1823問下
雖然機會不大

咪幾好
大家中獎幾率又升

第一次無密碼都過到數
咁要密碼做乜？